[有權用盡]青年辱國旗判社服令 律政司申請加刑改判監禁

去年9月有市民在沙田新城市廣場集會，21歲冷氣技工學徒涉踐踏國旗、將國旗丟進垃圾車和水池等，遭警方拘捕。他早前在裁判法院承認一項侮辱國旗罪，被判200小時社會服務令。律政司今（4日）申請覆核刑期，認為原審裁判官未有考慮罪行嚴重性、被告加刑因素等，建議改判監禁。上訴庭聽畢雙方陳辭後，宣布押後頒判辭。

羅敏聰（21歲）早前承認去年9月22日在沙田新城市廣場及大會堂一帶，公開及故意以毁損、踐踏等方式侮辱國旗。原審裁判官當時考慮到被告認罪和沒案底，加上行為不涉焚毁國旗，判200小時社會服務令。

我屌你老母dead body，認罪仲要屈人坐，有無攪撚柒錯呀

咁你拉撚哂班垃圾狗先講啦
屌你老母訓斥就想了事唔使負責任？

推

屌佢老味啦

垃圾

嚴重性響邊?

有啲連登仔話咩野啲錢唔好拎來打官司 直接俾手足屋企人

我睇到真係得啖笑

無錯 有啲罪可能斷正 點都入到

但法庭唔係只判有無罪嘅地方

同樣傷人 襲警 個律師會用不同以往嘅案例爭辯似邊單多啲

律政司一定會用重個單案例 辯方就用輕個單

唔俾錢打官司嘅下場就變左只能用啲好差嘅當值律師 俾律政司吊起身撚

手足屋企人的確會多左生活費

但手足就由原本坐3-4年變左坐6-7年

侮辱支那國旗係最直接非暴力政治犯罪

如果政府堅持判監，
如果手足拒捕並走入美國領事館
希望美國會庇護佢